政府宣傳片：催淚煙不會對空氣質素有影嚮

拍片果兩條友收左幾錢um住良心拍？屌你老母成班高官一人食一粒先講野啦

TG區咁多動物死屍點解釋

藍屍LOGIC 我睇唔到

我唔知 我睇唔到

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

政府真係好有公信力

Henry平時係咪係庇護工場返工

叫一哥入房唔帶面具試下
索返個零星期再body check睇過
香港人就索左差唔多半年啦DLLM !

先唔好講二噁英呢d睇唔到既野
前日經過女拔萃 等左一個燈位既時間
已經係咁咳同呢打黑痴
你老母你而家都話無野 真係賤種黎

中國香港
Hong kong is china

多撚謝喎

只會對 生殖功能有影響

你老母同我索多d

咁po唔洗帶罩，熱親就唔好啦，唔人道

無證據顯示果啲動物係受催淚彈影響而死亡

有毒物質對人體無害。

cls
宜家香港出現
仆街

警務人員佩戴口罩係因為示威焚燒雜物產生有害氣體

姐係極嚴重影響

去禮賓府 各豪宅區射番次放題就信你

呢四位係專家定政務官定普通人？

你索完唔會聽日即死，會後日死，所以對今日嘅你係冇害嘅

因為空氣污染指數係計懸浮粒子數目
你當香港人白痴？

粒子係可以有布朗運動㗎屌你